# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <sospartan@gmail.com>, 2009.
# Kang Bundo <bundo@bundo.biz>, 2010
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pino 0.1.0b4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-06 13:37+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2010-04-17 04:05+0900\n"
"Last-Translator: Kang Bundo <bundo@bundo.biz>\n"
"Language-Team: UBUNTU-KO <bundo@bundo.biz>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/account_action.vala:42
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: src/account_widget.vala:75 src/edit_account.vala:74
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: src/account_widget.vala:76 src/edit_account.vala:83
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: src/account_widget.vala:77
msgid "API proxy"
msgstr "API 프록시"

#: src/account_widget.vala:159
msgid "Sure you want to delete this account?"
msgstr "정말로 이 계정을 삭제하겠습니까?"

#: src/dm_entry.vala:35
msgid ""
"You can't send direct message to this user. He (or she) must follow you too"
msgstr ""
"당 신이 사용자에게 직접 메시지를 보낼 수 없습니다. 그는 (또는 그녀)도 당신을 "
"팔로우 해야합니다"

#: src/dm_entry.vala:42
msgid "Check"
msgstr "확인"

#: src/dm_entry.vala:58
msgid "You can send direct message to this user"
msgstr "당신 이 사용자에게 직접 메시지를 보낼 수 있습니다"

#: src/dm_entry.vala:77
msgid "Checking..."
msgstr "확인 중..."

#: src/edit_account.vala:70
msgid "Edit account"
msgstr "계정 편집"

#: src/edit_account.vala:72
msgid "Create new account"
msgstr "새 계정만들기"

#: src/edit_account.vala:78
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: src/edit_account.vala:97
msgid "API proxy or other service"
msgstr "API 프록시 또는 다른 서비스"

#: src/edit_account.vala:109 src/pref_dialog.vala:220
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: src/edit_account.vala:183
msgid "You must enter a proxy address"
msgstr "반드시 프록시 주소를 입력하십시오"

#: src/edit_account.vala:198
msgid "Proxy address must contain a valid url"
msgstr "프록시 주소는 유효한 URL을 포함해야만 합니다"

#: src/edit_account.vala:216
msgid "You must fill in all fields"
msgstr "모든 친구에서 작성해야"

#: src/favorites_view_dialog.vala:36
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#: src/favorites_view_dialog.vala:52
msgid "More"
msgstr "더"

#: src/main_window.vala:191
msgid "Home timeline"
msgstr "홈 타임라인"

#: src/main_window.vala:192
msgid "Show your home timeline"
msgstr "홈 타임라인으로 보기"

#: src/main_window.vala:198
msgid "Mentions"
msgstr "언급"

#: src/main_window.vala:199
msgid "Show mentions"
msgstr "댓글 내용 보기"

#: src/main_window.vala:205
msgid "Direct messages"
msgstr "직접 메시지"

#: src/main_window.vala:206
msgid "Show direct messages"
msgstr "직접 메시지 보기"

#: src/main_window.vala:211
msgid "User info"
msgstr "사용자 정보"

#: src/main_window.vala:211
msgid "Show information about user"
msgstr "사용자에 대한 정보를 표시합니다"

#: src/main_window.vala:356 src/main_window.vala:357 src/main_window.vala:358
#: src/status_bar_smart.vala:93 src/status_bar_smart.vala:96
msgid "updated "
msgstr "업에이트"

#: src/main_window.vala:454
msgid "New status"
msgstr "새 상태"

#: src/main_window.vala:455
msgid "Create new status"
msgstr "새 트윗 보내기"

#: src/main_window.vala:458
msgid "New direct message"
msgstr "새 직접 메시지"

#: src/main_window.vala:459
msgid "Create new direct message"
msgstr "새 직접 메시지 보내기"

#: src/main_window.vala:465
msgid "Show user"
msgstr "사용자 보기"

#: src/main_window.vala:466
msgid "Show information about specified user"
msgstr "지정된 사용자에 대한 정보를 표시합니다"

#: src/main_window.vala:472
msgid "Show favorites..."
msgstr "즐겨찾기 보기..."

#: src/main_window.vala:479
msgid "Update timeline"
msgstr "타임라인 업데이트"

#: src/main_window.vala:482
msgid "Quit"
msgstr "끝내기"

#: src/main_window.vala:487
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/main_window.vala:490 src/pref_dialog.vala:59
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: src/main_window.vala:495
msgid "View"
msgstr "보기"

#: src/main_window.vala:497
msgid "Show menu"
msgstr "메뉴 보기"

#: src/main_window.vala:507
msgid "Show toolbar"
msgstr "도구모음 보기"

#: src/main_window.vala:519
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: src/main_window.vala:520
#, c-format
msgid "About %s"
msgstr "%s 정보"

#: src/more_window.vala:36
msgid "Get older entries"
msgstr "오래된 항목 가져오기"

#: src/popups.vala:76 src/template.vala:177 src/template.vala:248
#, c-format
msgid "Direct message"
msgstr "다이렉 메시지"

#: src/popups.vala:76
msgid "from"
msgstr "부터"

#: src/popups.vala:94
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: src/popups.vala:142
#, c-format
msgid "in the home timeline: %d\n"
msgstr "홈 타임 라인에서: %d\n"

#: src/popups.vala:145
#, c-format
msgid "in mentions: %d\n"
msgstr "언급에 대한: %d\n"

#: src/popups.vala:148
#, c-format
msgid "in direct messages: %d"
msgstr "직접 메시지에서: %d"

#: src/pref_dialog.vala:68
msgid "Update interval (in minutes)"
msgstr "업데이트 주기 (분)"

#: src/pref_dialog.vala:72
msgid "Default number of statuses"
msgstr "상황의 기본 수"

#: src/pref_dialog.vala:76
msgid "URL shortening service"
msgstr "URL 단축 서비스"

#: src/pref_dialog.vala:83
msgid "Enable spell checking"
msgstr "맞춤법 검사 사용"

#: src/pref_dialog.vala:86
msgid "Starting up in tray"
msgstr "트레이에서 시작"

#: src/pref_dialog.vala:89
msgid "Show tray icon"
msgstr "트레이 아이콘 보기"

#: src/pref_dialog.vala:92
msgid "For timeline"
msgstr "타임 라인에 대한"

#: src/pref_dialog.vala:93
msgid "For mentions"
msgstr "언급에 대한"

#: src/pref_dialog.vala:94
msgid "For direct messages"
msgstr "직접 메시지를 보려면"

#: src/pref_dialog.vala:103
msgid "Retweets style"
msgstr "리트윗 스타일"

#: src/pref_dialog.vala:110
msgid "Clear now"
msgstr "지금 청소"

#: src/pref_dialog.vala:117
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/pref_dialog.vala:123
msgid "Retweets"
msgstr "리트윗"

#: src/pref_dialog.vala:126
msgid "Cache"
msgstr "캐시"

#: src/pref_dialog.vala:137
msgid "Notification area"
msgstr "알림 영역"

#: src/pref_dialog.vala:141
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#: src/pref_dialog.vala:155
msgid "Authorization"
msgstr "인증"

#: src/pref_dialog.vala:162
msgid "Create new account..."
msgstr "새 계정만들기..."

#: src/pref_dialog.vala:178
msgid "Statuses"
msgstr "상태"

#: src/pref_dialog.vala:181
msgid "Rounded corners"
msgstr "모서리를 둥글게"

#: src/pref_dialog.vala:184
msgid "Right-to-left languages detection"
msgstr "오른쪽에서 왼쪽으로 쓰는 언어 감지"

#: src/pref_dialog.vala:187
msgid "Full names instead of nicknames"
msgstr "닉네임 대신에 전체 이름 "

#: src/pref_dialog.vala:190
msgid "Native links color"
msgstr ""

#: src/pref_dialog.vala:193
msgid "Default font"
msgstr "기본 글꼴"

#: src/pref_dialog.vala:199
msgid "Fresh statuses color"
msgstr "신선한 상태 색"

#: src/pref_dialog.vala:204
msgid "Opacity"
msgstr "불투명도"

#: src/pref_dialog.vala:218
msgid "Main"
msgstr "메인"

#: src/pref_dialog.vala:219
msgid "Desktop"
msgstr "바탕 화면"

#: src/pref_dialog.vala:221
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

#: src/re_tweet.vala:88
msgid "Shorten URLs..."
msgstr "단축 URL..."

#: src/re_tweet.vala:93
msgid "Shortening URLs..."
msgstr "단축 URL을..."

#: src/re_tweet.vala:98
msgid "URLs was shortened successfully"
msgstr "URL이 성공적으로 단축되었습니다"

#: src/re_tweet.vala:100
msgid "Nothing to shorten"
msgstr "단축 없음"

#: src/re_tweet.vala:125 src/re_tweet.vala:242
msgid "New status:"
msgstr "새 상태:"

#: src/re_tweet.vala:134
msgid "Hide"
msgstr "숨김"

#: src/re_tweet.vala:215
#, c-format
msgid "Reply to <b>%s</b>:"
msgstr "댓글을 <b>%s</b>:"

#: src/re_tweet.vala:255
msgid "Reply to"
msgstr "댓글"

#: src/re_tweet.vala:268
msgid "Direct message to"
msgstr "직접 메시지"

#: src/re_tweet.vala:288
msgid "Retweet:"
msgstr "리드윗:"

#: src/re_tweet.vala:317
msgid "Your status is too long"
msgstr "상태가 너무 깁니다"

#: src/re_tweet.vala:341
msgid "Type something first"
msgstr "처음으로 먼가를 쓰다"

#: src/re_tweet.vala:383
msgid "Sending status..."
msgstr "상태를 보내는 중..."

#: src/re_tweet.vala:406
msgid "Your status has been sent successfully"
msgstr "귀하의 상태가 성공적으로 보냈습니다"

#: src/re_tweet.vala:412
msgid "Sending direct message..."
msgstr "직접적인 메시지를 보내는 중..."

#: src/re_tweet.vala:426
msgid "Your direct message has been sent successfully"
msgstr "귀하의 직접적인 메시지가 성공적으로 보냈습니다"

#: src/status_bar_smart.vala:101
msgid "updating... "
msgstr "업데이트 중..."

#: src/status_view_dialog.vala:36
msgid "Conversation"
msgstr "대화"

#: src/status_view_dialog.vala:64
msgid "go to the web page"
msgstr "웹페이지로 가기"

#: src/template.vala:175 src/template.vala:245
msgid "Reply"
msgstr "답글"

#: src/template.vala:176 src/template.vala:246
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/template.vala:247
msgid "Retweet"
msgstr "리트윗"

#: src/template.vala:272
msgid "you"
msgstr "당신"

#: src/template.vala:274
msgid "in reply to"
msgstr "답변에"

#: src/template.vala:307
msgid "Add to favorite"
msgstr "줄겨찾기에 추가"

#: src/template.vala:308
msgid "Remove from favorite"
msgstr "즐겨찾기에서 제거"

#: src/template.vala:415
msgid "a few seconds ago"
msgstr "몇초전"

#: src/template.vala:417
msgid "1 minute ago"
msgstr "1분전"

#: src/template.vala:419
#, c-format
msgid "%i minutes ago"
msgstr "%i 분전"

#: src/template.vala:421
msgid "about 1 hour ago"
msgstr "약 1시간 전"

#: src/template.vala:423
#, c-format
msgid "about %i hours ago"
msgstr "약 %i 시간 전에"

#: src/timeline_direct_list.vala:163
msgid "Your direct message has been deleted successfully"
msgstr "귀하의 직접적인 메시지가 성공적으로 삭제되었습니다"

#: src/timeline_list.vala:196
msgid "Your status has been deleted successfully"
msgstr "현재 상황이 성공적으로 삭제되었습니다"

#: src/timeline_list_abstract.vala:204
msgid "Empty"
msgstr "비었음"

#: src/timeline_list_abstract.vala:237
msgid "Connecting..."
msgstr "연결 중..."

#: src/timeline_list_abstract.vala:316
msgid "Sure you want to delete this status?"
msgstr "이 상황을 삭제하길 원하십니까?"

#: src/timeline_list_abstract.vala:392
msgid "Message was added to favorites"
msgstr "메시지를 즐겨찾기에 추가 했습니다"

#: src/timeline_list_abstract.vala:396
msgid "Message was removed from favorites"
msgstr "메시지를 즐겨찾기에서 제거 했습니다"

#: src/tray_icon.vala:67
#, fuzzy, c-format
msgid "%s - not only a twitter client"
msgstr "%s - 트위터 클라이언트"

#: src/user_info_list.vala:48
msgid "Followers:"
msgstr "팔로워:"

#: src/user_info_list.vala:49
msgid "Friends:"
msgstr "친구들:"

#: src/user_info_list.vala:50
msgid "Statuses:"
msgstr "상태:"

#: src/user_info_list.vala:73
msgid "Web:"
msgstr "웹:"

#: src/user_info_list.vala:94
msgid "follow"
msgstr "팔로우"

#: src/user_info_list.vala:190
msgid "This user does not exist"
msgstr "이 사용자는 존재하지 않습니다"

#: src/user_info_list.vala:312
msgid "Now you follow this user"
msgstr "이제 당신은 이 사용자를 팔로우"

#: src/user_info_list.vala:314
msgid "User was unfollowed"
msgstr "사용자가 팔로우 하지 않았음"

#~ msgid "Canceled"
#~ msgstr "취소됨"

#, fuzzy
#~ msgid "Friends:  <b>%s</b>"
#~ msgstr "댓글을 <b>%s</b>:"

#~ msgid "Twitter"
#~ msgstr "트위터"

#~ msgid "Remember password"
#~ msgstr "비밀번호 기억"

#~ msgid "Tweets"
#~ msgstr "트윗 보기 모양"

#~ msgid "Timeline"
#~ msgstr "타임라인"

#~ msgid "wrong login or password "
#~ msgstr "아이디 또는 비밀번호 오류"

#~ msgid "problems with connection "
#~ msgstr "네트웍 연결 문제"

#~ msgid "some strange error "
#~ msgstr "알수 없는 오류"

#~ msgid "Main developer and project owner:"
#~ msgstr "메인 개발자와 프로젝트 주인:"
